老衲正式宣布，阿囊絲給將會取代屌你老母，操你媽，幹你娘成為新一代文明禮貌用語

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

已封鎖會員 - 好on9唔好講

紮巴依！